LinkedIn 都係要攻略之地

LinkedIn 上有好多企業高層同外國人，普遍都係藍。當中有星加坡人強烈建議要設立蒙面法，又或者係對住爛咗嘅入閘機大表慨嘆

覆呢啲po嘅人，一般都係外國人，都有一啲係本地而偏藍的

佢地無FB上的藍絲咁弱智，同埋都係真身搵食，啲用語相對係理性啲，有得傾吓。

仲有Trip advisor

機場快綫極危險
新城市廣場極危險

新加坡人唔洗理
佢地係特登唱衰香港搏上位

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

有D鬼佬真係藍嫁
因為佢地想喺極權地方度賺完錢之後就返民主自由社會退休

LinkedIn 邊有Impact，擺時間落Twitter好過